［少圖］我喺金鐘比藍絲糾察包圍

是咁的
作為撐呀蛇分子嘅我
趁今日係守護香港嘅日子
走咗去集會現場
只係
我着錯衫
我着咗黑色衫呀fuckkkkkkkk

結果 就有幾個掛住「糾察」牌嘅人
喺中信附近圍住我
唔比我走
仲要我開袋比佢檢查入面有咩嘢

我當然好嬲啦 難得出嚟撐警都要圍我
於是我就影低晒佢哋啲樣了

我要話比全部人知你哋係班收錢嘅垃圾

11對1對住個學生哥都會怕死成咁
老實說我好撚驚 驚到瀨屎咁濟
但係我想大家知道
只要你唔怯
只要你夠大聲兼拍片
只要你做到好似芝娃娃咁
班垃圾就會自動收皮
唔好比佢哋嚇親

共產黨又好 黑社會又好
佢哋只識靠嚇
如果我啱啱怯咗開袋 可能就會big茶煲了

以後 無論係呢啲流氓又好
定係極權政府都好
唔好怯
怯你就會輸成世

聽日見

脷深：
當時手拎一個膠袋
入面有啲野餐用品
好彩用大公廁報紙遮住
如果唔係就hihi了

巴打傻嫁咩 小心呀

拎大公廁都搞

無帶遮諗住避雨
結果喺中信果邊就被班垃圾圍
下次會醒水了

可能遮得唔夠好 加上黑衫
比人懷疑

巴打快啲走
等陣啲雷一野劈落去驚你遭殃埋

屌成班撚樣大陸蝗咁既樣

你顛架 小心啊

以後出街真係袋定撐警海報一張穩陣

成班都大陸佬咁嘅樣
佢哋到底識唔識講廣東話？

Btw 巴打小心啲，聽日先係最重要

做糾察做到咁呀嗱
陣間行雷打撚死晒你哋

成朕支那除

做乜去送頭 btw平安就好

講就識講嘅
不過呢啲人真係相由心生

大家唔駛擔心
一個鐘前走咗

Chinghoball

明佑成班顛既，你都仲要單拖薄去

糾察要俾身份證副本警犬 打我啊笨

7.21見

返屋企打j好過陪狗打j

咁大雨，d 廢老有冇俾雷劈呀

好多真心膠廢老

違失文件 完

本身唔諗住入去
但估唔到啲狗察惡到連路過都搞

有狗牌纜住

基層樣全部

btw 由軍營開始到政總喺所有鐵礦都無晒咁濟

聽日要自己執生

成班支那樣

佢起晒D鐵礦係唔係想大家開採監視燈柱呢

好勇，但咪再落單

好夠疆 成班生番都唔驚

全部大陸樣

巴打小心啊

其實驚到瀨屎
佢哋係同我隔住20cm
不過一諗到叫驚嚟幫手都無用
唯有拍片自救了

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

真係一眼就認得出

巴打小心啊 你企咁近班廢老度，一陣重天擊殺打埋你 企遠啲望住班廢老被雷劈死仲好啦

痴線.... 仲去
班友癲咖

*皇

返屋企涼冷氣啦，大雷大雨仲出去

屌你班仆街全部賊

一早叫左唔好去

樓主比人打死都唔會可憐你

on9999999

真話
小心啦屌

叫左大家唔好出巴打你做咩咁蠢蠢豬

個撚個都大陸狗咁嘅樣

你個男商人 做乜唔用手遮住自己個樣任人睇
商界都係咁做咖

辛苦了手足

屌你
叫左今日唔好出
冇事先做到世界冠軍架

事實又再次證明，真藍絲根本係任你影，唔會好似個女商人咁鬼鬼祟祟

叫左今日咪撚出去架啦, 傻閪

個女商人幾好身手

探完險快啲返屋企抖下啦，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

其實無諗住入
連路過都搞真係屌佢老母

點解要比佢地搜袋

推 巴打好撚勇!
721見

憑咩要檢查你袋？

唔講仲以為你去咗深圳
成班支那人

成班大陸狗

件件三尖八角支那樣

push

去嚟做咩
做到啲咩
由佢哋自high 冇人理啦
留番聽日啦

我發夢整親手指同膝頭
聽日出黎行行企企就算

佢地係咪以為自己做糾察等於做埋警察

唔去囉，書展大把

狗察可以叫心開袋咁大官威？

你既勇應該留番聽日
假設你今日比暴徒打到入廠
聽日咪少個手足囉

著黑衫踩場痴線架

推

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

下次真係唔好去呢d啦
一陣又金鐘要人 手足又要救你又傷架啦

樓主路過?特登去?

成班好似進擊的巨人
入面無思想既巨人咁

啲雷睇人劈，無事的

叫撚左唔好去
陣間班藍屍郁手打人既話 係咪又要其他人特登出黎救你？

誰大誰悪誰正確

仆街 今日著左白色衫返工 公司仲要係金鐘 一陣放工會唔會比人當我撐狗

講左咪撚去咁撚多次巴打你都仲要去你想點

路過啦屌
720邊個正常人會去
成班以為我踩場
其實只係避雨路過

行動前先保自身. 下次醒＿

巴打小心

憑什麼, on9

冇俾人打係算你好彩
上次已經吸取過教訓 今次仲去

721金鐘

個撚個都大陸人樣

你又告返佢地非法禁固啦

ok 樓主冇事就得

芝娃娃

除左話你戇鳩仔無野講

狗賊總指揮

對唔住
我第一時間諗到呢種警
論打絕對唔夠打
唯有靠（扮）惡

芝蛙蛙

真係好大陸人樣...

巴打好勇武
Btw怯少少就變花式自殺

我拍片時有兇佢哋話佢哋而家係非法禁錮
結果5分鐘唔駛就放人了

腥港人

巴打好勇

成班大陸佬

Pus

下次(控)埋黎打個克痴 或者問佢有冇刷牙 好臭呀！
幽默係解圍好方法！

不了 怕比人打同搶手機

真係有樣睇個個樣冇個正常

CLS

係咪後生係個度出現就會比人圍
但佢地知唔知呢個運動已經發展成老中青都有份

係好撚危險

好彩冇出事咋⋯

應該帶張撐警海報出去撚下佢地
然後扮委屈屌佢地咁惡
唔同佢地做同路人掉頭走

巴打好勇 ho ball

兄弟 自己小心
呢個黑暗時代 自己一個無保障
無喇喇比人毆你兩野 又無仇報
留返D力 等天日見
721

全部都大陸人樣

貼連農場

屌巴打係咪喺現場睇住我
講嘅嘢咁撚似
不過我係攞住大公廁屌佢哋

勇士

全部大陸鄉下佬黎

唔係話想屌你。你做乜鳩走過去人地地頭俾人搞 出事冇人救到你呀巴打

Ching
係唔係大大隻

唔係
只係個十鳩幾碎嘅肥撚

成班支那人樣，正冚家產
btw佢地有咩權力搜人嘢？當咗自己黑警？

型 加油

is

hi 牙言

你仲去？

亲，自己人，我是被Ann姐派來假裝黃屍搗亂的

Ann姐=尋晚kelly

去嚟做乜 唔好晒時間落啲社會垃圾度啦巴打

大陸人樣

師兄好夠疆！

嘩屌 全部都係蝗種人

糾你老母 大陸狗 返去狗埸啦

大陸人真係好撚樣衰

全部睇個款都知係大陸狗

借個位貼吓，寫咗以下可以用黎FB whatsapp轉載的偽藍絲message，歡迎使用

1.已經迫到前線每次執法都擔驚受怕，面對不斷升級嘅武力，警員連委任證都唔敢帶，怕家人安危怕被起底。真係唔明點解唔肯成立獨立調查委員會，還前線清白，保障前線執法時的安全

促請政府別再罔顧前線警員安危
成立獨立調查委員會刻不容緩

2.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
不願淪為高層的政治工具 不讓前線成為磨心
政治問題 政治解決
成立獨立調查小組 還前線清白

3.
盧偉聰圍警總嗰日你係邊到，點解唔落去同前線一齊面對而自己坐係房嘆冷氣？
派cid去沙田面對眾多示威者時你又係邊？前線受傷被咬斷手指時你又做緊咩？
次次送完伙記去死就出黎講兩句譴責，然後繼續由得d士威者將前線妖魔化。
夠啦，唔該你唔好再推前線做磨心做你嘅政治工具，咁就唔會有伙記比人打到咁，唔使你出黎譴責
成立獨立調查小組 還我前線清白，保障前線安全。

4.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
民意就是不忍前線成為磨心
聽從用和平理性的聲音
成立獨立調查小組 還前線清白 刻不容緩

5.
守護香港 守護我城
不容忍亂黨影響香港經濟發展
堅守一國兩制 堅守法治精神
成立獨立調查小組 和平理性處理 刻不容緩

6.
撐，感動有咁多有心人冒風雨出黎守護香港
謝謝警隊守護我們 現在到我們守護你 幫警隊發聲
促請港府聆聽沉默的大多數的聲音 成立獨立調查委員會還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

7
完全感受到警方的難處 要求改路線被批評為打壓
接受示威者申請的路線又要擔心前線安危
無論做甚麼講甚麼都被罵被誅心
問責的官員及特首把一件好事辦壞了
卻讓警隊來承擔這惡果
促請港府官員面對及承擔責任 成立獨立調查委員會
平息民憤 還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

8.
明白年青人是愛香港 亦對現況感到不滿
我們接受和平理性非暴力的合法示威
堅守一國兩制 堅守香港的言論自由
但我們堅決反對暴力 反對針對警隊的種種行為
明白年青人對由監警會去調查今次事件感到不信任
所以我們支持成立獨立調查委員會 以法官為首 公平公正調查
這是我們最温柔的退讓 亦可以讓年輕人看清我們也同樣愛香港 看清我們的初心

9.
以經唔少報導話有資金撤離香港，劉xx嗰d超級富豪當然唔係等到今日，一早已經將資金分散各國。而家係講緊一般做生意嗰d中小生意人都撤資，佢地先唔理你黃絲藍絲，而係亂就無保障，亂就要撤。連新加坡金管局都勒令兩大銀行不可趁政局動盪搶奪香港財務生意 你諗吓有幾多人撤緊。仲唔拿拿聲成立獨立調查委員會平息民憤，挽救香港係法治社會嘅形象究竟想點？係咪想成個香港為林鄭一個陪葬？

憑咩查袋

sorry都要講句風頭火勢自己一個單定去

你係咪on9

入黎揾老豆！

唔准自己一個去

望住佢地個樣以為翻左大陸咁

pish

大陸閪真係0智商
佢憑咩要人開個袋比佢睇

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!